深水埗今晚唔使升級，等佢地聽日記者會冇野講！

冷處理、放低雜物就散
激撚死d狗
Be water

推

希望冷靜

pish

比律師處理

政府打輸官司，邊個埋單，
咪你law

（買雷射筆都拉得！！）警方濫用施法程序，志在麻煩示威者，浪費公帑。

等睇聽日記者會口啞啞

示威者昨晚塗污深水埗警署，武力升級，因此警方深夜採取驅散行動

on9

聽日黑社會周街打人係咪你又無野講，又冷處理呀

push

推比深水埗人睇

點會口啞？

「未掌握資料」

「個別事件唔評論」

已經帶過啦

你咪落街同街坊講囉

你好鬼，今日未拉到你你就唔理，聽日拉你既話，已經無人幫你講野啦

覺得我鬼既，應該唔回我等貼沉

推！